# Copyright (C) 2021 TomTom NV. All rights reserved.
#
# This software is the proprietary copyright of TomTom NV and its subsidiaries and may be
# used for internal evaluation purposes or commercial use strictly subject to separate
# license agreement between you and TomTom NV. If you are the licensee, you are only permitted
# to use this software in accordance with the terms of your license agreement. If you are
# not the licensee, you are not authorized to use this software in any manner and should
# immediately return or destroy it.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-25 17:51+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-20 14:01+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_GB\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid "Follow {road_number} for {distance}."
msgstr "{road_number}로 {distance} 주행하세요."

msgid "Follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} for {distance}."
msgstr "{road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}로 {distance} 주행하세요."

msgid "Follow {road_name} for {distance}."
msgstr "{road_name}로 {distance} 주행하세요."

msgid "Follow the freeway for {distance}."
msgstr "고속도로로 {distance} 주행하세요."

msgid "Follow the road for {distance}."
msgstr "현재 진행 도로로 {distance} 주행하세요."

msgid "In {distance} you will enter {country}."
msgstr "{distance} 후 {country}에 진입합니다."

msgid "You are entering {country}."
msgstr "{country}에 진입합니다."

msgid "Start driving on {road_number}."
msgstr "{road_number}에서 주행을 시작합니다."

msgid "Start driving on {road_name}."
msgstr "{road_name}에서 주행을 시작합니다."

msgid "Start driving."
msgstr "주행을 시작합니다."

msgid "You have reached your destination at {road_number}. It is on the right."
msgstr "{road_number} 목적지에 도착했습니다. 중간 경유지는 우측에 있습니다."

msgid "You have reached your destination at {road_name}. It is on the right."
msgstr "{road_name} 목적지에 도착했습니다. 중간 경유지는 우측에 있습니다."

msgid "You have reached your destination, it is on the right."
msgstr "오른쪽에 있는 목적지에 도착했습니다."

msgid "You have reached your destination at {road_number}. It is on the left."
msgstr "{road_number} 목적지에 도착했습니다. 중간 경유지는 좌측에 있습니다."

msgid "You have reached your destination at {road_name}. It is on the left."
msgstr "{road_name} 목적지에 도착했습니다. 중간 경유지는 좌측에 있습니다."

msgid "You have reached your destination, it is on the left."
msgstr "왼쪽에 있는 목적지에 도착했습니다."

msgid "In {distance} you will reach your destination."
msgstr "{distance} 후 목적지에 도착합니다."

msgid "You have reached your destination."
msgstr "목적지에 도착했습니다."

msgid "You have reached your stop at {road_number}. It is on the right."
msgstr "{road_number} 경유지에 도착했습니다. 중간 경유지는 우측에 있습니다."

msgid "You have reached your stop at {road_name}. It is on the right."
msgstr "{road_name} 경유지에 도착했습니다. 중간 경유지는 우측에 있습니다."

msgid "You have reached your stop, it is on the right."
msgstr "오른쪽에 있는 경유지에 도착했습니다."

msgid "You have reached your stop at {road_number}. It is on the left."
msgstr "{road_number} 경유지에 도착했습니다. 중간 경유지는 좌측에 있습니다."

msgid "You have reached your stop at {road_name}. It is on the left."
msgstr "{road_name} 경유지에 도착했습니다. 중간 경유지는 좌측에 있습니다."

msgid "You have reached your stop, it is on the left."
msgstr "왼쪽에 있는 경유지에 도착했습니다."

msgid "In {distance} you will reach your stop."
msgstr "{distance} 후 경유지에 도착합니다."

msgid "You have reached your stop at {road_number}."
msgstr "{road_number} 경유지에 도착했습니다."

msgid "You have reached your stop at {road_name}."
msgstr "{road_name} 경유지에 도착했습니다."

msgid "You have reached your stop."
msgstr "정차 지점에 도착했습니다."

msgid "In {distance} go straight {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 직진입니다."

msgid "In {distance} go straight."
msgstr "{distance} 후 직진입니다."

msgid "Go straight {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 직진입니다."

msgid "Then go straight."
msgstr "이어서 직진입니다."

msgid "Go straight."
msgstr "직진입니다."

msgid "In {distance} bear right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 살짝 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} bear right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 살짝 우회전하십시오."

msgid "In {distance} bear right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 살짝 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} bear right."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 살짝 우회전하십시오."

msgid "In {distance} bear right."
msgstr "{distance} 후 살짝 우회전하십시오."

msgid "Bear right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 살짝 우회전하십시오."

msgid "{landmark} bear right {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 살짝 우회전하십시오."

msgid "Bear right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 살짝 우회전하십시오."

msgid "Then bear right."
msgstr "이어서 살짝 우회전하십시오."

msgid "{landmark} bear right."
msgstr "{landmark}에서 살짝 우회전하십시오."

msgid "Bear right."
msgstr "살짝 우회전하십시오."

msgid "In {distance} turn right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 우회전하십시오."

msgid "In {distance} turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} turn right."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 우회전하십시오."

msgid "In {distance} turn right."
msgstr "{distance} 후 우회전하십시오."

msgid "Turn right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 우회전하십시오."

msgid "{landmark} turn right {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 우회전하십시오."

msgid "Turn right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 우회전하십시오."

msgid "Then turn right."
msgstr "이어서 우회전하십시오."

msgid "{landmark} turn right."
msgstr "{landmark}에서 우회전하십시오."

msgid "Turn right."
msgstr "우회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 급커브 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 급커브 우회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 급커브 우회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp turn right."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 급커브 우회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn right."
msgstr "{distance} 후 급커브 우회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 급커브 우회전하십시오."

msgid "{landmark} make a sharp turn right {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 급커브 우회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 급커브 우회전하십시오."

msgid "Then make a sharp turn right."
msgstr "이어서 급커브 우회전하십시오."

msgid "{landmark} make a sharp turn right."
msgstr "{landmark}에서 급커브 우회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn right."
msgstr "급커브 우회전하십시오."

msgid "In {distance} bear left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 살짝 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} bear left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 살짝 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} bear left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 살짝 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} bear left."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 살짝 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} bear left."
msgstr "{distance} 후 살짝 좌회전하십시오."

msgid "Bear left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 살짝 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} bear left {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 살짝 좌회전하십시오."

msgid "Bear left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 살짝 좌회전하십시오."

msgid "Then bear left."
msgstr "이어서 살짝 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} bear left."
msgstr "{landmark}에서 살짝 좌회전하십시오."

msgid "Bear left."
msgstr "살짝 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} turn left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} turn left."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} turn left."
msgstr "{distance} 후 좌회전하십시오."

msgid "Turn left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} turn left {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 좌회전하십시오."

msgid "Turn left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 좌회전하십시오."

msgid "Then turn left."
msgstr "이어서 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} turn left."
msgstr "{landmark}에서 좌회전하십시오."

msgid "Turn left."
msgstr "좌회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 급커브 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 급커브 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 급커브 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a sharp turn left."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 급커브 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} make a sharp turn left."
msgstr "{distance} 후 급커브 좌회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 급커브 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} make a sharp turn left {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 급커브 좌회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 급커브 좌회전하십시오."

msgid "Then make a sharp turn left."
msgstr "이어서 급커브 좌회전하십시오."

msgid "{landmark} make a sharp turn left."
msgstr "{landmark}에서 급커브 좌회전하십시오."

msgid "Make a sharp turn left."
msgstr "급커브 좌회전하십시오."

msgid "In {distance} make a U-turn at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 유턴하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 {direction_details} 유턴하십시오."

msgid "In {distance} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 유턴하십시오."

msgid "In {distance} {landmark} make a U-turn."
msgstr "{distance} 후 {landmark}에서 유턴하십시오."

msgid "In {distance} make a U-turn."
msgstr "{distance} 후 유턴하십시오."

msgid "Make a U-turn at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 유턴하십시오."

msgid "{landmark} make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{landmark}에서 {direction_details} 유턴하십시오."

msgid "Make a U-turn {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 유턴하십시오."

msgid "Then make a U-turn."
msgstr "이어서 유턴하십시오."

msgid "{landmark} make a U-turn."
msgstr "{landmark}에서 유턴하십시오."

msgid "Make a U-turn."
msgstr "유턴하십시오."

msgid "In {distance} follow the road to the right."
msgstr "{distance} 후 오른쪽 도로로 주행하세요."

msgid "Then follow the road to the right."
msgstr "이어서 오른쪽 도로로 주행하세요."

msgid "Follow the road to the right."
msgstr "오른쪽 도로로 주행하세요."

msgid "In {distance} follow the road to the left."
msgstr "{distance} 후 왼쪽 도로로 주행하세요."

msgid "Then follow the road to the left."
msgstr "이어서 왼쪽 도로로 주행하세요."

msgid "Follow the road to the left."
msgstr "왼쪽 도로로 주행하세요."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the left exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "{distance} 후 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "{distance} 후 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the left exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the left exit."
msgstr "{distance} 후 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the left exit."
msgstr "{distance} 후 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the left exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the left exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the left exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "이어서 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "이어서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Then take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "이어서 좌측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the left exit."
msgstr "이어서 왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Then take the left exit."
msgstr "이어서 좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the left."
msgstr "왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the left exit."
msgstr "왼쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the left exit."
msgstr "좌측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 우측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the right exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "{distance} 후 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "{distance} 후 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 우측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the right exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the right exit."
msgstr "{distance} 후 우측 출입로로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the right exit."
msgstr "{distance} 후 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} on the right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the right exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the right exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the right exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "이어서 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "이어서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgid "Then take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "이어서 우측 {exit_number} 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the right exit."
msgstr "이어서 오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Then take the right exit."
msgstr "이어서 우측 출입로로 나가십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} on the right."
msgstr "오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the right exit."
msgstr "오른쪽 두 번째 출입로로 빠지십시오."

msgid "Take the right exit."
msgstr "우측 출입로로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 앞 {intersection_name}에서 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "{exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "{exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit toward {toward_name}."
msgstr "{toward_name} 방면 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit {exit_number}."
msgstr "{distance} 후 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit {exit_number}."
msgstr "{distance} 후 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {toward_name} 방면 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "In {distance} take the exit."
msgstr "{distance} 후 출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the exit."
msgstr "{distance} 후 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{direction_details} {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {exit_number} {direction_details}."
msgstr "{direction_details} {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "이어서 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "has_exit_name"
msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "이어서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgid "Then take the exit {exit_number}."
msgstr "이어서 {exit_number} 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Then take the exit."
msgstr "이어서 두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgid "Then take the exit."
msgstr "이어서 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit {exit_number}."
msgstr "두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgctxt "second_freeway_exit"
msgid "Take the exit."
msgstr "두 번째 출입구로 빠지십시오."

msgid "Take the exit."
msgstr "출입구로 빠지십시오."

msgid "In {distance} keep left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep left at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep left {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep left."
msgstr "{distance} 후 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep left at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep left at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "Then keep left."
msgstr "이어서 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep left {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep left."
msgstr "왼쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 {toward_name} 방면 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep right at {intersection_name}."
msgstr "{distance} 후 {intersection_name}에서 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep right {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} keep right."
msgstr "{distance} 후 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep right at {intersection_name} toward {toward_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 {toward_name} 방면 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep right at {intersection_name}."
msgstr "{intersection_name}에서 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "Then keep right."
msgstr "이어서 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep right {direction_details}."
msgstr "{direction_details} 오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "Keep right."
msgstr "오른쪽으로 주행하십시오."

msgid "In {distance} take {road_number}."
msgstr "{distance} 후 {road_number}에 진입하십시오."

msgid "Then take {road_number}."
msgstr "이어서 {road_number}에 진입하십시오."

msgid "Take {road_number}."
msgstr "{road_number}에 진입하십시오."

msgid "In {distance} take {road_name}."
msgstr "{distance} 후 {road_name}에 진입하십시오."

msgid "Then take {road_name}."
msgstr "이어서 {road_name}에 진입하십시오."

msgid "In {distance} take the freeway."
msgstr "{distance} 후 고속도로에 진입하십시오."

msgid "Then take the freeway."
msgstr "이어서 고속도로에 진입하십시오."

msgid "Take {road_name}."
msgstr "{road_name}로 주행하십시오."

msgid "Take the freeway."
msgstr "고속도로에 진입하십시오"

msgid "Make a U-turn when possible."
msgstr "가능한 경우 유턴하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 유턴 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 유턴 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit {direction_details}."
msgstr "회전 교차로에서 유턴 후 {direction_details} {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout in {distance} take the {roundabout_exit_number_v2} exit."
msgstr "{distance} 앞 회전 교차로에서 {roundabout_exit_number_v2}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout go straight, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 직진 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout make a U-turn, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 유턴 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp right"
msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout turn right, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 우회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout slight left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgctxt "roundabout sharp left"
msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout turn left, {roundabout_exit_number} exit."
msgstr "회전 교차로에서 좌회전 후 {roundabout_exit_number}로 진출하십시오."

msgid "At the roundabout take the {roundabout_exit_number_v2} exit."
msgstr "회전 교차로에서 {roundabout_exit_number_v2}로 진출하십시오."

msgid "In {distance} exit the roundabout {direction_details}."
msgstr "{distance} 후 {direction_details} 회전 교차로에서 빠지십시오."

msgid "In {distance} exit the roundabout."
msgstr "{distance} 후 회전 교차로에서 빠지십시오."

msgid "Exit the roundabout."
msgstr "회전 교차로에서 빠지십시오."

msgid "In {distance} take the ferry {road_name}."
msgstr "{distance} 후 {road_name}에서 페리를 타십시오."

msgid "In {distance} take the {road_name} train."
msgstr "{distance} 후 {road_name}에서 열차를 타십시오."

msgid "In {distance} take the ferry."
msgstr "{distance} 후 페리를 타십시오."

msgid "In {distance} take the train."
msgstr "{distance} 후 열차를 타십시오."

msgid "Take the ferry {road_name}."
msgstr "{road_name}에서 페리를 타십시오."

msgid "Take the {road_name} train."
msgstr "{road_name}에서 열차를 타십시오."

msgid "Then take the ferry."
msgstr "이어서 페리를 타십시오."

msgid "Take the ferry."
msgstr "페리를 타십시오."

msgid "Then take the train."
msgstr "이어서 열차를 타십시오."

msgid "Take the train."
msgstr "열차를 타십시오."

msgid "Disembark from the ferry."
msgstr "페리에서 하선하십시오."

msgid "Disembark from the train."
msgstr "열차에서 하차하십시오."

msgid "In {distance} keep left to enter the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 후 왼쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에 진입하십시오."

msgid "In {distance} keep right to enter the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 후 오른쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에 진입하십시오."

msgid "Keep right to enter the HOV carpool lane."
msgstr "오른쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에 진입하십시오."

msgid "Keep left to enter the HOV carpool lane."
msgstr "왼쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에 진입하십시오."

msgid "In {distance} keep left to exit the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 후 왼쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에서 진출하십시오."

msgid "In {distance} keep right to exit the HOV carpool lane."
msgstr "{distance} 후 오른쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에서 진출하십시오."

msgid "Keep right to exit the HOV carpool lane."
msgstr "오른쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에서 진출하십시오."

msgid "Keep left to exit the HOV carpool lane."
msgstr "왼쪽으로 주행하여 HOV 다인승 전용 차선에서 진출하십시오."

msgid "In {distance} pass through the toll gate."
msgstr "{distance} 앞 톨게이트를 지나십시오."

msgid "Then pass through the toll gate."
msgstr "이어서 톨게이트를 지나십시오."

msgid "Pass through the toll gate."
msgstr "톨게이트를 지나십시오."

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_number}"
msgstr "{road_number}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_number}"
msgstr "{road_number}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for exit highway"
msgid "onto {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "onto {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로 진입"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_number} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for exit highway"
msgid "onto {road_number}"
msgstr "{road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "onto {road_number}"
msgstr "{road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_number}"
msgstr "{road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_number}"
msgstr "{road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_number}"
msgstr "{road_number}로 진입"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_number}"
msgstr "{road_number}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} toward {toward_name}"
msgstr "이어서 {toward_name} 방면 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case} toward {toward_name}"
msgstr "이어서 {toward_name} 방면 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"
msgstr "이어서 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "and continue to follow {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}"
msgstr "이어서 {road_name_preposition_and_article_for_follow_case} {road_name_for_follow_case}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for turn: left, right"
msgid "to stay on {road_name}"
msgstr "{road_name}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to stay on {road_name}"
msgstr "{road_name}로 계속"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}로"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}로"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"
msgstr "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}로"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}"
msgstr "{road_name_preposition_and_article_for_into_case} {road_name_for_into_case}로"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로 진입"

msgctxt "{direction_details} for fork"
msgid "to take {road_name}"
msgstr "{road_name}로 진입"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_name} toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면 {road_name}로"

msgctxt "{direction_details} for turn: go straight"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "{road_name}로"

msgctxt "{direction_details} for U-turn"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "{road_name}로"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "onto {road_name}"
msgstr "{road_name}로"

msgctxt "{direction_details}"
msgid "toward {toward_name}"
msgstr "{toward_name} 방면"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Afghanistan"
msgstr "아프가니스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Albania"
msgstr "알바니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Algeria"
msgstr "알제리"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Andorra"
msgstr "안도라"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Angola"
msgstr "앙골라"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Argentina"
msgstr "아르헨티나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Armenia"
msgstr "아르메니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Austria"
msgstr "오스트리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Azerbaijan"
msgstr "아제르바이잔"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bahrain"
msgstr "바레인"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bangladesh"
msgstr "방글라데시"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belarus"
msgstr "벨라루스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Belize"
msgstr "벨리즈"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Benin"
msgstr "베냉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bhutan"
msgstr "부탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bolivia"
msgstr "볼리비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bosnia and Herzegowina"
msgstr "보스니아 헤르체고비나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Botswana"
msgstr "보츠와나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Brunei"
msgstr "브루나이"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Bulgaria"
msgstr "불가리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Burkina Faso"
msgstr "부르키나파소"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Burundi"
msgstr "부룬디"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cambodia"
msgstr "캄보디아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cameroon"
msgstr "카메룬"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Central African Republic"
msgstr "중앙아프리카 공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Chad"
msgstr "차드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Chile"
msgstr "칠레"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "China"
msgstr "중화인민공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Colombia"
msgstr "콜롬비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Republic of the Congo"
msgstr "콩고 공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Democratic Republic of the Congo"
msgstr "콩고 민주 공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Costa Rica"
msgstr "코스타리카"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ivory Coast"
msgstr "코트디부아르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Croatia"
msgstr "크로아티아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Cyprus"
msgstr "키프로스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Czech Republic"
msgstr "체코"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Djibouti"
msgstr "지부티"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Dominican Republic"
msgstr "도미니카 공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "East Timor"
msgstr "동티모르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ecuador"
msgstr "에콰도르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Egypt"
msgstr "이집트"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "El Salvador"
msgstr "엘살바도르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "적도 기니"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Eritrea"
msgstr "에리트레아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Estonia"
msgstr "에스토니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ethiopia"
msgstr "에티오피아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "France"
msgstr "프랑스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "French Guiana"
msgstr "프랑스령 기아나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Gabon"
msgstr "가봉"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Gambia"
msgstr "감비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Georgia"
msgstr "조지아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Germany"
msgstr "독일"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ghana"
msgstr "가나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Gibraltar"
msgstr "지브롤터"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Greece"
msgstr "그리스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guatemala"
msgstr "과테말라"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guinea"
msgstr "기니"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "기니비사우"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Guyana"
msgstr "가이아나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Haiti"
msgstr "아이티"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Vatican City"
msgstr "바티칸 시국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Honduras"
msgstr "온두라스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Hungary"
msgstr "헝가리"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "India"
msgstr "인도"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Iran"
msgstr "이란"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Iraq"
msgstr "이라크"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ireland"
msgstr "아일랜드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Israel"
msgstr "이스라엘"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Jamaica"
msgstr "자메이카"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Jordan"
msgstr "요르단"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kazakhstan"
msgstr "카자흐스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kenya"
msgstr "케냐"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "North Korea"
msgstr "북한"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kosovo"
msgstr "코소보"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kuwait"
msgstr "쿠웨이트"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "키르기스스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Laos"
msgstr "라오스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Latvia"
msgstr "라트비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lebanon"
msgstr "레바논"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lesotho"
msgstr "레소토"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Liberia"
msgstr "라이베리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Libya"
msgstr "리비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Liechtenstein"
msgstr "리히텐슈타인"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Lithuania"
msgstr "리투아니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Luxembourg"
msgstr "룩셈부르크"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Macau"
msgstr "마카오"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "North Macedonia"
msgstr "북마케도니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malawi"
msgstr "말라위"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malaysia"
msgstr "말레이시아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mali"
msgstr "말리"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Malta"
msgstr "몰타"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mauritania"
msgstr "모리타니"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Moldova"
msgstr "몰도바"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Monaco"
msgstr "모나코"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mongolia"
msgstr "몽골"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Montenegro"
msgstr "몬테네그로"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Morocco"
msgstr "모로코"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Mozambique"
msgstr "모잠비크"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Myanmar"
msgstr "미얀마"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Namibia"
msgstr "나미비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nepal"
msgstr "네팔"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Netherlands"
msgstr "네덜란드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nicaragua"
msgstr "니카라과"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Niger"
msgstr "니제르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Nigeria"
msgstr "나이지리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Oman"
msgstr "오만"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Pakistan"
msgstr "파키스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Palestine"
msgstr "팔레스타인"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Panama"
msgstr "파나마"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "파푸아 뉴기니"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Paraguay"
msgstr "파라과이"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Peru"
msgstr "페루"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Portugal"
msgstr "포르투갈"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Qatar"
msgstr "카타르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Romania"
msgstr "루마니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the Russian Federation"
msgstr "러시아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Rwanda"
msgstr "르완다"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Saint Martin"
msgstr "세인트마틴"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "San Marino"
msgstr "산마리노"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디아라비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Senegal"
msgstr "세네갈"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Serbia"
msgstr "세르비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sierra Leone"
msgstr "시에라리온"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sint Maarten"
msgstr "세인트마틴(네덜란드령)"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Slovakia"
msgstr "슬로바키아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Slovenia"
msgstr "슬로베니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Somalia"
msgstr "소말리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Africa"
msgstr "남아프리카 공화국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "South Sudan"
msgstr "남수단"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sudan"
msgstr "수단"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Suriname"
msgstr "수리남"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Swaziland"
msgstr "스와질란드"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Syria"
msgstr "시리아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tajikistan"
msgstr "타지키스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tanzania"
msgstr "탄자니아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Thailand"
msgstr "타이"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Timor-Leste"
msgstr "동티모르"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Togo"
msgstr "토고"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Tunisia"
msgstr "튀니지"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Turkmenistan"
msgstr "투르크메니스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uganda"
msgstr "우간다"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Ukraine"
msgstr "우크라이나"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United Arab Emirates"
msgstr "아랍에미리트"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United Kingdom"
msgstr "영국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "the United States of America"
msgstr "미국"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uruguay"
msgstr "우루과이"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Uzbekistan"
msgstr "우즈베키스탄"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Venezuela"
msgstr "베네수엘라"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Vietnam"
msgstr "베트남"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Western Sahara"
msgstr "서사하라"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Yemen"
msgstr "예멘"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Zambia"
msgstr "잠비아"

msgctxt "you are entering {country}"
msgid "Zimbabwe"
msgstr "짐바브웨"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "first"
msgstr "첫 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "second"
msgstr "두 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "third"
msgstr "세 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "fourth"
msgstr "네 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "fifth"
msgstr "다섯 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "sixth"
msgstr "여섯 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "seventh"
msgstr "일곱 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "eighth"
msgstr "여덟 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "ninth"
msgstr "아홉 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "tenth"
msgstr "열 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "eleventh"
msgstr "열한 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number}"
msgid "twelfth"
msgstr "열두 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "first"
msgstr "첫 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "second"
msgstr "두 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "third"
msgstr "세 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "fourth"
msgstr "네 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "fifth"
msgstr "다섯 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "sixth"
msgstr "여섯 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "seventh"
msgstr "일곱 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "eighth"
msgstr "여덟 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "ninth"
msgstr "아홉 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "tenth"
msgstr "열 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "eleventh"
msgstr "열한 번째"

msgctxt "{roundabout_exit_number_v2}"
msgid "twelfth"
msgstr "열두 번째"

msgctxt "{landmark}"
msgid "at the end of the road"
msgstr "도로 종점에서"

msgctxt "{landmark}"
msgid "at the second traffic light"
msgstr "두 번째 신호등에서"

msgctxt "{landmark}"
msgid "at the traffic light"
msgstr "신호등에서"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 미터"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 킬로미터"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 피트"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 야드"

msgctxt "In {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 미터"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 킬로미터"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 피트"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 야드"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 마일"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} meter"
msgid_plural "{count} meters"
msgstr[0] "{count} 미터"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} kilometer"
msgid_plural "{count} kilometers"
msgstr[0] "{count} 킬로미터"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} foot"
msgid_plural "{count} feet"
msgstr[0] "{count} 피트"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} yard"
msgid_plural "{count} yards"
msgstr[0] "{count} 야드"

msgctxt "after {distance}"
msgid "{count} mile"
msgid_plural "{count} miles"
msgstr[0] "{count} 마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "a quarter of a mile"
msgstr "0.25마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "half a mile"
msgstr "0.5마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three quarters of a mile"
msgstr "0.75마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one and a half miles"
msgstr "1.5마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two and a half miles"
msgstr "2.5마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "a quarter of a mile"
msgstr "0.25마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "half a mile"
msgstr "0.5마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three quarters of a mile"
msgstr "0.75마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one and a half miles"
msgstr "1.5마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two and a half miles"
msgstr "2.5마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "1킬로미터"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "2킬로미터"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "3킬로미터"

msgctxt "In {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "1마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "2마일"

msgctxt "In {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "3마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "1킬로미터"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "2킬로미터"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "3킬로미터"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "1마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "2마일"

msgctxt "follow for {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "3마일"

msgctxt "after {distance}"
msgid "one kilometer"
msgstr "1킬로미터"

msgctxt "after {distance}"
msgid "two kilometers"
msgstr "2킬로미터"

msgctxt "after {distance}"
msgid "three kilometers"
msgstr "3킬로미터"

msgctxt "after {distance}"
msgid "one mile"
msgstr "1마일"

msgctxt "after {distance}"
msgid "two miles"
msgstr "2마일"

msgctxt "after {distance}"
msgid "three miles"
msgstr "3마일"
